最近社會好危險，如果我地每人幫手提供軍裝警位置，協助改善治安得唔得

小弟見元朗39分鐘都冇差人叔叔到 既然總台唔得閒聯絡佢地 不如我地互助一下 知佢地位置嘅話 報案都易啲快啲

你話如果有壞人想陰佢地點算?怕咩 有哂時間地點嘅話 街坊可以即刻一齊撲滅罪案 仲事半功倍

推

唔係講笑，哩兩年月好少見街有差人行咇

真都唔知匿係邊叫雞

再推

怕比人襲擊

聽講放工都要走幾條街搭的士